我女神今晚又要俾人破處啦orz

希望日落之前世界末日，咁我女神就可以保持純潔

破今日個處

又
一世要俾人破幾多次處

不要再說了

留個毛孔比你破

0次！！！

破處 又
破完下面破上面 破完前面破後面

比mk仔大大力抽插

我女神連屎都唔屙的！你咪屈！

咩又破處
處可以破多過一次
破多過一次個啲仲叫唔叫處

我女神俾人破完都仲係處

樂觀啲諗 你女神點比人吉法都唔關你事

睇黎你未入過嘅都仲係處
全世界都係處

又...

你都好似啱啱地

今日條街好多靚女

應該唔會係我女神嚟佢好乖唔出街的

樓主埋單，三生有幸

又破姐係唔係第一次
咁仲係唔係處

佢係處嚟！

我信你女神係處但係

點樣「又」破處？

我女神的波不會俾任何人揸包括我

又
神的第二個獨生子

佢條仔會上佢屋企丫嘛
使乜出街啫

你地成班連登仔睇我仆街最開心

可能一年換一次女神呢

歡欣，心裡感謝神

毛孔太誇張啦
將來留返細胞膜比你破

淨係前後都有兩次

一陣打J，一路諗任女神點俾MK仔奶晒全身，再大大力啪啪啪抽插幾百下，然後狠狠地將精液注射入女神隻鮑魚仔，你就會發現呢隻機打得好刺激

你坐響佢個閪面前有錢收

仲想點？

聖母比神破完，耶穌又破

臭雞

琴晚已經俾我執左2劑啦

處就得一次. 點樣"又"?

仲有咩處未破？

唔係今日先破

聽日個處未破就得啦，留返比樓主你

我依家開始擇名

執2劑中藥就有你份

全破壁

聽到嗎 ? 是處女膜爆破的聲音呀

又破處係咩grammar

Grammar無錯，Logic錯

幹細鮑

樓上傳來唔係你女神hea 玩嘅乒乓波聲
係女神被扑扑扑嘅拍拍聲
夢中嗰條唔係你同女神相遇kiss 嘅隧道
係女神流曬白精嘅大西隧

屌你老母 講咩撚野呀！
我好撚嬲呀…

咁一個人at least有幾個處嘅
所以用「又」係可以接受

gif呢

等我打醒你啦

好似你做野個度，夠哂闊

你講咩啊

破處梗係要中出埋

嘩！你女神急不及待，將下面啲毛毛剃到一乾二淨，一線炒鮑迎接我粗而硬嘅抽插衝擊。

巴打！！！！

佢嘅處可能每日renew

琴晚先失戀

仲有3萬個毛孔添，日日破都得

我上星期 冇事既！

今日條街好撚多戰鬥格黑絲

我唔想知

唔好咁
幾個月後會搵返你

都要有人埋單

屌你老母呀樓主！

收咗條仔$140隧道費未

sorry

2020。聖誕節他們尚未回來

我女神都無啦

1點幾，應該已經破咗
>>>>>>

可能你女神A0好pure好true 無事